黎明行動 1125重新開展！

呢幾日我哋好多手足被捕
有部份手足嚴重受傷
亦有手足已經連續戰鬥多日

為免呢個星期明知唔夠人出嚟都照吹雞 搞散個氣勢
我建議呢幾日作必要嘅休息同整合
下星期一 我要見返黎明行動第一日個氣勢！

光復香港 時代革命！

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

拉